11月我真想投比快必譚得志

11月我真想投比快必譚得志
他有開始都現在，都是在前線工作

不了，我投陸永

身型唔夠高大

改名先
同譚得塞有咩關係

明明樣似楊岳橋，但個名就似譚德塞

第一，唔知你十一月要投咩啦，我只係知立會係九月，第二，都係嗰句初選啦